蓬佩奧撤回國務院對台灣交流限制

source：cable

即係點呀

本身有咩限制先?

好似係可以對台灣進行更多既建交決定？

即係承認台灣？

Pompeo幫緊台灣
第日就拜登做左都會難轉少少

冇咁快
但係已經一步一步黎

唉 過多幾日支那祖上台

一定話唔好激嬲中共 唔鳩再理台灣

已成大局架啦
希望唔好佢奶得咁犀利啦

算啦，到時祖國登又話重新審視所有行政命令、對華政策架喇

Pompeo:幫緊你幫緊你

計劃開始

當年承認共匪都由72年Nixon 到1979年1月1日
肥蓬算開緊頭

臨走前做d左膠都無位入你既事
睇你民主黨可以點撤回

人民幣和味，
民主黨到時會用好多西方價值去打翻轉頭。

Good news

too ez

Luke解釋左
原來係由Pompeo副手幫手搞
其中一個好處係台灣可以正名大使館

樓主pin

沙盤推演中方應對劇本

1.中共武嚇台灣+北韓射野
2.拜登唔敢硬碰
3.以推返晒侵對台灣d支持&停加關稅換取暫停武嚇
4.以解除北韓制裁換取金仔停止射野
5.日韓被迫轉為親中,印太戰略解體

如果拜登敢硬碰就放閃卡+blm搞9佢

唔好激嬲中共 尊重一中原則

修補中美關係

Pom Pom

拋咗個波畀china joe

push

支那驚等唔切要武統

Trump訪台

台灣應該唔敢接trump

得返咁少日子

Trump :去散下心都唔得

Last shoot

用撤除 好過撤回

早2日先講台灣係一個自由中國 又話派Kelly Craft去台灣
又話唔違反三個聯合公報同建交公報
(大約內容: 美國認知中方立場,台灣是中國的一部分,不過美國無承認)

而家又解除對台灣交流限制
美國即係同中共講聲唔再奉行一個中國政策.

放心 侵唔會出現

全部會係佢d舊部下做曬

你究竟明唔明呢句點解

拜登同奧巴馬一樣都係奶共
奧巴馬當政時行一中政策打擊台灣

佢都就快落台，做得幾多點解唔用得呢句

解除仲好

咁蔡英文 應該都

比較深綠果班 其實一直覺得蔡英文軟弱
例如賴清德支持者

想台灣反攻大陸

賣台三劍俠

奧巴馬 繼續接觸政策 拒絕台灣加入TTP

拜登 長期奶共 全家同中國關係千絲萬縷
拒絕台灣安全法

希拉里 考慮500億美元賣台灣比中共

所以台灣係亞洲唯一一個國家 pre trump多過pre biden的國家

叫三劍俠係因為
佢地同一個政府
三大最重要人物(總統，副總統，國務卿)

都係賣台方面 戰績優秀

奧巴馬天字第一號『共產黨走狗』

中共仲唔出兵
得把口

已經2021啦